藍井見到LiSA依家咁紅會唔會心理唔平衡？

藍井係咪永遠都只能做LiSA的妹仔
LiSA唱op1藍井就要唱op2/ed

藍井衰左影相嘛

點解唔做日本女權代表

如果係藍井唱紅蓮華
鬼滅仲紅唔紅得起

專登去搵返啲流出嚟回味下

藍井=葉劉

有冇人開心share

藍井傷完把聲西哂都唱唔到歌咁滯

藍井個樣愈來愈怪
影硬照都醜
點紅呀

個樣由頭到尾都好P 圖味
又俾人搵到佢拍水著
可惜無咩美感

LiSA 唔使鬼滅已經爬過左頭
由fate zero 開始已經知

Uru 都過左藍井頭

藍井係得個名好聽

我見個時已經係呢張al
佢好似好多隻碟都係大頭相

LISA D歌好聽過佢果D

黎蛇好藍

エメ屌打曬2個

uru把聲好聽過藍井好多

睇錯個西傷晒

其實拍水著有咩問題聲優都有拍水著架啦